臨約 + 首期疑問

請問假設比咗10萬蚊臨約
然後再比10%首期
之後供款係咪會扣除返臨約同首期嘅錢？

因為我見經紀計果條數好似有出入
唔該！

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

新樓 600萬
臨約 10萬
首期10%
之後賣舊樓會放返500萬落新樓
供30年

條數應該點計？每月供幾多？

首期60萬 + 稅 18萬 + 按保費唔知幾錢 同律師費
全部訂金已經係首期60萬入面包左

即係之後只係供540萬？
賣完樓入返500萬入落去
淨返40萬要供

經紀好似冇扣我首期咁幫我計

臨約你俾左10萬
簽正約你要俾多50萬+18萬稅
之後就渣住張買賣合約問銀行借錢
銀行肯借就掂
另外律師會再收你律師費之類一萬幾千啦
你計埋回贈同按保借478-480萬到啦

膠左
係538-540萬到

唔該哂

做左按揭 回贈會綁你兩年 之後先可以一炮還錢比銀行

無得賣完即放落去？
硬食兩年供多d?

除非你比返d回贈銀行 否則要綁2-3年 睇合同

知唔知回贈大約係幾多，thank you

銀行批既錢 1-2%啦 間間唔同

between 巴打有五萬幾蚊人工？ 月供兩萬零喎

我係絲打，兩個人揾錢

九成按揭

樓換樓

做9成要首次置業， 舊樓一日未完全成交賣出， 一日都做唔到9成

6個月成交期

但好似要俾左額外印花稅先再退返

上次老公名，今次我名，所以淨係比3.5%